成世人流流長有咩野係好玩架？

玩咩都玩到悶哂
你地玩過最好玩既係咩？

一定係男人 你諗下
你射完 又到佢
含果陣又一齊舒服
最緊要係袋錢都唔洗
輕鬆五年上車日日中出大家屎眼

巴絲打你地知道俾人玩完，呃飲呃食最後對方話同你分手，係咪覺得好無助呢？
唔知你地分左手幾耐呢？你地依家覺得個心好撚痛？定仲覺得自己有希望佢會返黎？

我都明白點解會有呢d咁嘅情況，係因為你根本就唔相信呢個係事實，你唔相信一個人，可以琴日仲對住你講I love you,今日就話我地唔岩/我唔夠愛你呢d借口同你分手。

但我想講！醒下啦！我今日就係要話俾你地知夠鐘起身啦！

我一個月前同個賤男散左，我個陣成個腦一片空白。我接受唔到一個人一日前仲好開心話自動請纓黎接我收工仲好sweet咁，過多就話同我散？
我過左個一個星期我個人完全崩潰，直頭係成個人癡線。過左一個星期我再搵返佢。冷淡到仆街。我仲傻到以為佢有乜苦衷
過多排，我發現佢Ig block 左我。但係已經冇左follow 大家。

個一刻醒撚左,個腦就係得呢堆字:傻系你俾人玩啦！

我屌你老母呀？我依家殺撚左你全家呀？定我一出世就欠撚左你呀臭鳩？
我拎個心出黎對你架你老母，你好玩唔玩玩人感情？咁撚多人係要玩我？？？
我屌你老母仆街呀！
你知唔知你有幾hurt我呀？
我真係好撚想你死撚左去
我都未block你Ig 啦
你竟然block 我！？

諗返起其實你條臭鳩都死有餘辜
未同我一齊個陣你同其他女出街我理唔到你因爲我唔係你邊個。但屌你老母呃9我同男人出街做乜春呀？？？
同我一齊又搵ex 我屌你老母呀！

仲有，做男人做到好似你咁撚樣，我係你就死撚左去咪留係到做害人精啦！
我未見過男人好似你咁撚賤格
係人面前數衰自己個ex 話人去有幾撚癡線
扮撚曬可憐咁 cheap撚到你
等d女上當。一齊左之後又扮曬嘢帶你見屋企人朋友。等人覺得安心啦，跟住就一嘢狠狠咁飛左人。之後就再loop過，係另一條女就數撚臭我？ 你老母闃閪！
你咁撚識扮嘢去拎視帝啦冚家剷！

各位巴絲打，憎一個ex唔等於你未放底佢。因為憎已經同愛係唔同嘅事。如果你愛佢你係會想佢幸福，想佢過得好。但係憎，你係想佢死，想佢日日都折墮到仆街。愛係祝福，憎係詛咒。

至於點解咁憎一個人，係覺得自己好唔抵。
愛情嘅付出，係唔應該要求有回報，但冇回報唔等於我地要得到更差嘅對待。
拎個心對對方好 點知對方就咁對你
個感覺就好似俾人有心有目的咁傷害，但你明明冇得罪過佢。
良心當狗肺。
人可以愛錯3.5個仆街
但唔可以愛同一個仆街3.5次。

被人傷害嘅巴絲打，愛情路上。共勉之。
如果你地憎唔落個ex，我寧願你地日日上黎叫春又好，煩住身邊d人都好。都千其唔好俾個臭鳩同臭閪知道你仲叫春。唔好揭瘡疤俾仆街睇。因為佢地唔會同情你，反手係個傷口就灑鹽。

至於同我一樣，依家好撚憎ex嘅巴絲打
大家同我一齊屌爆佢地老母！
依家我日日都祈禱:
希望你個死仆街仔幫臭雞埋單！
臭鳩臭閪絕配，別散廢事害人。
兩人天地長久，百年閪鳩好合！
揸車需炒車死，撘車必撞車死！
天下玩感情者，屌曬你地老母！
你地呢班仆街冚家剷約埋一齊去食屎啦！
食完就去仆街死啦！完全唔撚明白仲可以咁撚無恥咁生存！

愛情其實係一件好美好嘅事。千其唔好因爲呢d仆街地令到自己對愛情失去信心，唔值得。你記住，做個更好嘅自己，仲要好好咁愛錫自己。從失敗中吸引教訓。去迎接下一個更好嘅佢。俾人玩俾人帽會覺得心痛，係因為你係一個人，你有感覺，你會念舊，所以你會覺得傷心。而個班係禽獸，根本人同禽獸係唔可以談戀愛架！做個有自信嘅人呀一定要！因為有自信嘅你真係好靚好有型呀
我依家好憎佢，所以我日日都想佢仆街死！我要用想佢仆街嘅動力 去成為更好的人

最後，我深信你班仆街唔還債還死都後悔死呀！！

俾兩首歌大家聽下啦，唔好聽傷心情歌啦。呢次根本唔叫失戀，係個天放你走，因為你值得更好！

樓上精神病

佢用例子證明男人係最好玩
比人玩到傻撚左

做政府ws

好撚低質呀屌
計埋呢個留言都未有人答到有咩好玩

btw我覺得總有野你未試過既 唔好用玩既心態
用試下既心態可能就搵到自己既樂趣

痴孖根

巴打玩過最開心既野係咩

同成班老死打波 吹水
同朋友做咩都咁開心

滑雪

女人

巴打識玩